發唔發覺叫親自己大專生嘅唔會係大學生

大部分都係asshole,fd,hd jai
差啲漏左恆大仔

成浸柒味出晒黎

唔好督爆人啦

恆管會直接自稱大學

九大

人地校長話下年應該會升返嫁啦

成班辣殺 書又讀唔好 又想叨大學生光

有個fd thei 成日都話自己讀大學

大專咪大專囉 大家明咪得囉
人地又唔係叫自己做大學生
唔通叫自己做high dip仔咩

利申：hd仔

樓主year1?
只有第一年讀大學既人，先會有咁既貶低人既想法。
過多一兩年，大個仔時就知今日既你有幾咁on9

我係碩士畢業生

就係你嗡完大專呢個名大家都唔知你讀咩呢,咁空泛，個陣我表哥話自己讀大專然後問佢讀邊間又死都唔撚講 仲冇計有啲hkcc,cccu成撚日扮poly city jai

咁thei 真係大學呀麻屌你

屌我有個中學同學都係，仲要串鳩我話自己考十二分同我考廿幾分出路都係差唔多，笑鳩我讀書，但明明佢打波又廢過我，打機又廢 ，仲要連讀書都輸，屋企仲要窮過我

有自知之明先叫自己做大專生而唔係大學生,咁都要𨳒!?

自稱
大專=埃ve 樹仁
大學=浸會 教院 ou ling u
5大= shityy poly
3大=ust
中大=中大
港大=港大

人人都讀大專，唔通人人都想讀大專咩

樹仁都叫自己大學ga wor

大磚生

咁不如屌埋啲話自己讀大學嘅人啦 撚知你讀邊間咩
話自己讀Kong u都要屌 撚知你讀咩科咩
仲有話自己讀BBA都要屌 撚知你咩班咩
🤷‍♀️

樓主你好撚小學雞

話明叫自己做大專生梗係唔會係大學生啦，中文都唔識聽？

樓豬醒味

ching講出真理

利申：大專生asso仔

樓豬

六皮幾月薪嘅垃圾表示
恆大仔 大專生連垃圾都不如